武漢不明原因肺炎係咪天譴？

十架山惡行報應？

今次真係好似好大鑊

庚子循環姐

有天譴就全黨死清光啦，全國人民犯有雞姦死罪呀屌！！！！！

訓左幾耐，維尼幾年前開始已經狂拆教堂十字架啦

豬瘟 鼠疫 sars

唔係，
如果有天譴，
中共應該神早收皮。

識咩 以毒攻毒

德美聯署整合

全民大練蠱